VW GOLF分別

小弟見識唔多,唔好見怪
我新牌,想買架二手車buget 65k-70k
鍾意hatchback款,比較過覺得golf gt唔錯夠用
但我想28睇下,見到gt既相會有tsi字係車尾

1.所以我想問golf gt同golf1.4tsi係咪2架唔同既車?
同埋見到28好似二手tsi會好過gt咁
2.如果我會成日揸快,但假日會坐5人,1.4tsi夠力??
3.我宜個buget買到08 gt?
我知我好多問題

最後睇下師兄有冇其他hatchback車建議 (jazz,fit唔係first chioce )

新牌揸乜撚野快

我打錯,係唔會成日揸快

揸快就gti

你咁嘅budget買6代 tsi
我p果年都係渣佢👍🏻

1. Golf 有幾條line, 普通golf 、gt 都係1.4 tsi. 冇gt 即係普通版，gt 匹數高d 、內裝好d. 不過都係 7 速DSG 波箱，易壞d. 你上 vw website 吧。

2. 正常揸夠用

3. 我怕你買左架返來，唔夠錢整

4. 搵架 fit 仔操下好過

標準答案
加多少少
r

加多少少
買波子
還掂都係同一個集團

加多少少
買林寶
還掂都係同一個集團

r 唔只加多少少

普通golf

Touchwood 揸左四年波箱都無事

不過自己平時都唔會飛車

師兄嗰架係GT?

唔係，最basic 嗰架
嗰陣轉新款前大減價買

08 既波箱多問題?

其實都係睇點揸架車，正經揸應該都ok
係怕 n 手車，之前又改左野就難講d

R加多少少

全新polo 1.2tsi 年尾做緊十三萬八，如果加多少少買全新仲好，咩都唔洗煩

加多少少買賓利
還掂同一集團

Polo後座狗seat

su唔sure咩都唔洗煩呀?買vw煩到你嘔都仲得

預多筆錢整車

棍波Fit仔好d，honda cvt都係得啖笑

平少少買R8
還掂同一集團

Mk6 2010 GT
揸左一年so far淨係換下消耗品

1.4GT同1.4主要分別係GT係行supercharger+turbo
即係低轉supercharger
高轉turbo
馬力就160匹
普通1.4就得一個turbo
起圍會冇咁爽